想問各位啲衫褲去邊改

小妹隻大比粗
難得條褲啱身
想改短佢

街市呀姐